好多蟲係廚房[有圖］求救

平時廚房乾淨，今日無端端多左好多蟲
求解決方法

睇吓廚櫃啲豆豉 麵粉有無吽

米蟲，無害可能係屋企啲穀物放太耐